[Switch] Splatoon 2 [54] Splatoon 2 首個大型付費DLC 上線啦!

Splatoon 2 首個付費DLC

Octo Expansion

推出日期: 2018年夏季

價錢: US$19.99 / ¥1800 + 稅

英文Trailer

日文Trailer

官方情報

DLC 內容簡介(如有任何差異一切以官方資料為準):

追加2名新角色

追加一件頭飾及一件衫

英雄模式 追加新劇情, 80個新關卡 通關後可於對戰中操控 八爪魚

[center]
Splatoon2 (スプラトゥーン2)
遊戲/Amiibo/JoyCon/ProController 發售日期：2017-7-21

Splatoon是一款4對4 第三人稱射擊遊戲，與其他射擊遊戲有所不同
玩家需利用武器把地面塗色，佔色面積較多的一方獲勝

官方介紹片段(中文):

日本官方網站:

日本官方Twitter:

香港官方網站/ 遊戲介紹:

歐美官方網站:

開Post用文件

常見問題/ Q&A:

Q: 行日歐美澳版有咩分別?

A:
行/日版 遊戲語言為日文 Splatfest(祭典)主題/時間跟日ser
歐版 遊戲語言為英文 Splatfest(祭典)主題/時間跟歐ser
澳版 遊戲語言為英文 Splatfest(祭典)主題/時間跟澳ser
美版 遊戲語言為英文 Splatfest(祭典)主題/時間跟美ser
注意Fes活動跟據過住經驗開24小時 故不需擔心時差問題
Online對戰優先配對鄰近地區(即係亞太區)玩家

Q: 點解分咁多版?
A: 因為唔同版本Splatfest主題有唔同, 例如 午後紅茶, 變型金剛等

Q: 點樣升Rank?
A: 玩公開嘅網絡對戰

Q: 去邊度玩網絡對戰?
A: 主城直行Lobby, 或者直接撳X->A
最頂係League Battle, 同朋友組2/4人小組玩Rank Mode
第二係Rank Battle, 有3種玩法, 玩法介紹可以碌茖少少睇Q&A
第三個係Turf War, 即係佔地模式
第四個係Join玩緊嘅朋友
第五係Private Match, 可以自訂Rule, 場地 同朋友玩
第六係Online Lounge, 經App voice chat+同朋友玩

Q: 玩唔到網絡對戰?
A: 港服未開, 去轉region做日本/美國/歐洲, 之後重新開機
或者加多個profile, 登入日本/美國/歐洲ac, 再用該profile開game

注: 未知2018年收費服務係跟ac定跟機, 請考慮清楚

Q: 咁唔同版本可唔可以連機?
A: 平時網絡對戰/SalmonRun可以, Splatfest活動唔得, Local面連可以

Q: 對戰時十字掣上下代表乜?
A:
上
カモン ComeOn (平時係依個)
やられた 俾人殺咗(被殺後轉為依個)
ヘルプ Help (SalmonRun死後變依個)
下
ナイス Nice

Q: 咩係Splatfest(祭典)?
A: 玩家分兩個陣營對戰, 最後跟據表現送海螺, 勝出隊伍會多啲海螺
海螺數目係根據你Fest完結時嘅稱號派發, 升到最高等勝出隊伍有24粒, 落敗隊伍有21粒
(稱號等級所對應海螺粒數係3-5-9-16-24/2-3-7-13-21咁上)
稱號所需分數係10-25-50-99咁上, Total要184分
Splatfest只係會玩Turf War, Splatfest期間強制參加Splatfest, 無得玩Rank Mode, 但可以玩三文魚

Q: 點參加Splatfest?
A:廣場中間告示版揀自己陣營, 揀定後會送件Fest Tee俾你, 再於指定時間(睇App,App內時間已轉換為你本地時間), 入Lobby(平時網絡對戰個位), 最頂嗰格係團體戰, 同同遊戲版本嘅朋友組好四人小組後同其他四人小組對戰, 第二格係Solo
Splatfest期間無得同朋友合流

Q: Fest Tee有咩特別?
A: Fest Tee拎去拆裝備碎片只需要$2000, 平時要$20000
Fest Tee打Splatfest強制著上身, 完左Splatfest 就會系統回收

Q: 海螺有咩用?
A: 開裝備Slot (下面有詳細解釋)

Q: 同Nintendo Switch Online App有咩連動?
A: 可以用App 開房 generate URL, Share URL俾其他人就可以join你
亦可查看自己對戰之相關數據, 購買遊戲內之服裝, 以及進行語音通話
由於港服未開 iOS要用美/日ac search "Nintendo Switch Online" download
Android可用apk, download link:

Q: 點用App買衫?
A: Online對戰一次>開App揀Splatoon2>右上角Shop Icon>揀衫落注文(落訂)>入Game對戰屋(Lobby)隔離海膽仔>最後一個選項俾錢拎衫

Q: 用App訂衫有無限幾時俾錢?
A: 好似無

Q: 點解衫分咁多牌子?
A: 各牌子對應一種服裝技能, 抽中該技能的機會 會有所提升

Q: 隻海膽仔咁多選項其實講緊乜?
A: 第一個係買廣場上啲人嘅衫(要事先買廣場上啲人訂購)
第二個係用海螺開裝備Slot
第三個係拆裝備碎片
第四個係組合碎片
第五個係買用App訂嘅衫

Q: 點樣舉報玩家(放置/自殘/Cheat等等...)?
A: App->戰績(格劍icon)->揀返嗰場->click佢個名->通報

Q: Amiibo有咩用?
A: 可以解鎖衫,武器,歌等, 亦可儲存裝備配置 同埋可以進入影相模式

各Amiibo 解鎖嘅武器請睇依度:

Q: 點解scan Amiibo得個頭拎? 唔係有全身裝咩?
A: 先對戰超過20場> X掣> +掣> Amiibo讀自己裝備>去Amiibo Box拎其他裝備

Q: Amiibo可唔可以借比人用
A: 可以, 但要係主機設定還原隻amiibo洗走所有資料, 建議拎曬衫先借比人

Q: 可唔可以唔用體感?
A: 入設定(主城撳X->L)可以set唔用, 但真心建議俾次機會體感, 上手後自然同方便好多
同埋注意體感係for你微調, 大幅度轉視角依然係靠右菇

Q: 可唔可以set手提mode唔用體感, 桌上mode同TV mode用體感?
A: 可以, 手提同桌上&TV mode係分開set

Q: 對戰時點傳送(飛)去隊友度?
A: X -> 揀隊友 -> A

Q: 點出大絕?
A: 右上角儲滿氣按R3(右菇)

Q: 武器隔離枝旗仔代表咩?
A: 熟練度, 到5嘅倍數會有Bonus經驗值

Q: 有無需要買Pro手掣?
A: Pro手掣舒服好多但唔係必需

Q: 視角怪怪地喎....?
A: Y掣Reset 視角

Q: 點畫畫?
A: 主城紅色郵筒

Q: Hero Mode (單人劇情模式) 點入?
A: 主城左上拎遮個「啊婆」

Q: Hero Mode d武器點升? 包唔包埋對戰mode?
A: 第一關門口個box。兩個mode嘅武器係分開

Q: Salmon Run 點先有得online玩?
A: 指定時間(X掣->ステージ情報->Salmon Run有得睇,顯示時間係你本地時間)
去左上商會, 或者直接 X->商會

Q: Salmon Run Mode奬品去邊度兌換?
A: 主城左上角市商會隔黎有部機

Q: 點用倍經/倍$卷?
A: 主城黃巴士

Q: 點同FD一齊玩Salmon Run Mode?
A: Salmon Run Mode介面揀第二個開房, 叫FD揀第二個揀你個人仔入你間房, 齊人後開場, 唔夠4個人會幫你揾街外人入來

Q: 有無得一機雙打?
A: 無

Q: 邊度開本地(Local)對戰場?
A: 去機鋪(イカッチャ, 主城右面), 第一個係揾房, 第二個係開房, 第三個係開Salmon Run 房

Q: 一開Game叫你Set個性別同造型之後仲有無得換?
A: 主城撳X->R R R->最底(その他)->最底(プレイヤー設定)

Q: 有無連登Splatoon交友(加朋友)區?
A: 有,
連登 Splatoon2 任豚登記表

連登 Splatoon2 任豚名單

服裝技能中文翻譯(from 巴哈):

Q: Rank Mode (ガチマッチ) 啲玩法係點架?
A: Rank mode有3款，三款各自有獨立ranking，都係由C-開始
by 景三巴打

1. 運魚:地圖中央有枝魚炮，射爆佢個保護罩，就可以拎枝魚炮上身，自己武器就變成魚炮，魚炮可以儲力，將魚炮運去敵方陣地的小高台就嬴 (通常係重生點行出少少的位置)
畫面上方的數字係魚炮曾經運到有幾近小高台
有人拎起枝魚炮，畫面會有show個icon仔話你知條友係邊
敵方射爆保護罩爆開會死人，見到就爆唔好行咁近，邊隊射爆保護罩都可以搶拎魚炮，不過一爆就埋去搶好危險

2. 搶地：地圖會有專有地區框起左，將成個框起的地方油到變成自己色就開始count down，count 到0就贏，被對方搶返會有罰秒
如果有兩個框起地區，要填晒兩個先開始count down
填完個地安全就留一兩個人，另外一兩個就出去填返對面的移動路線，反兜敵人or埋伏，唔好企死個框區等敵人到

3. 推車/推塔：地圖中央有座塔，企上去就會自動行去敵方陣地，成功去到敵方陣地就贏，雙方都有人企係上面會唔郁
自方陣地時，企一企上去佢會自動返中央地帶，唔駛死企上面
越多人企上面行得越快，越易死晒

Salmon Run Mode常見問題

由鑫毳巴打翻譯

Source:

[三跑爬分常見問題]

以下為一篇自稱640分 350％寫既三文魚跑要注意事項。

首先，最先發覺既係
1.有人死好多
2.有人唔肯運金春
3.有人未理解到敵人優先解決順序
4.特別多人唔識對應UFO、飯盒
5.未理解到武器特性、大技既應用
6.動作唔流暢、唔識分工

【死太多】
街場通常都總係有d人會不斷死，為全隊勝利著想狗衝上前打特殊三文魚然後就死，依種情況當然唔得，除左拖時間跳海自殺之外你死多過４、５次請你自己理解為拖後腿。我認為玩三跑係需要超認真既合作，你走一條友就等於隊友要做1.3份量工作，基本走位「唔好亂鳩衝，牽制住慢慢支援隊友」既感覺。

【唔運春】
其實結果畫面唔可以判斷到依咩野，但我睇得出有班人係唔會運春。如果運春既數譏差成15以上既話根本就係你差唔多無做過野。除左有煩膠出現之外，運春係一件好重要既野。但太過睇重運春既話又會令到生存同埋輔助方面減弱，所以都要諗埋其他方面。

【優先次序】
單刀直入
垃圾桶→塔→遮→炸彈＝蛇→車→鯊
垃圾桶雖然一個人都打得死，但通常都係複數出現，搵多幾件友就打得快，塔放置Play佢好快就會顏射到你好快完場，請善用大技快快手打死佢，槍打到既就打，遮可以反射就反射，都係唔得既話就圍死佢，炸彈就請遠距既人打，短撚就幫手油腳比個位佢射，蛇如果去到Container執邊就好Q麻煩，所以請快快手搞死佢。鯊同落雨好易係混戰時執你雞補你刀，唔好唔理佢。雖然殺係好易，但有多時間既話，請引佢地去個Container執邊先殺。

【特殊關卡】
開波前５秒其實睇浪可以知水位準備升定降。

【武器特性】
狙
專打炸彈，之後就運春，夜晚就用大砲。

長槍
基本上同狙差唔多，但比起狙你更方便對應塔。

短撚
秒塔、打細怪、打炸彈以外大魚、油地。

Roller
主要打細怪，但打塔同炸彈唔係你個行，打其他啦。

Blaster
打塔都叫OK，其他普通，打細怪又唔痛。

大技方面

著地：
混戰時救全隊

高壓顏射槍：
除左炸彈以外都可以殺到
塔無開槍時可以射頭爆死

飛行背包：
含家死晒時可以飛上空中避難。

Bomb rush：
清怪

【當自己玩緊單機】
除左回收春、捨身清遠處大怪以外單機打野多數仆街。
如果隊友運緊春得你自己一個，請你諗下自己係咪一個打到而又唔會死先，
知唔夠打既你幫手運春等埋隊友好過你SOLO。

雖然篇野好長，但多謝各位睇到依度。
將心比心，請諗下各位隊友既處境先。

合流刷錢大法

by鑫毳巴打

(圖文不符)

刷錢企位推薦

基本玩法：
以一位巴打做中心，其他玩家就輪住合流個位巴打。
合流輪候應該只有3個、4個空位，
所以需要3、4場等街外人走場先可以再輪流入房。
當房中有六個左右就可以正式刷錢。

消耗時間約3分鐘1局，相比起RANK 5分鐘快
而且理論上唔需要在意理勝負都有幾好既回報。
但一直輸都有d唔公平，所以我都希望加個機制，
防止有巴打開幕時周圍油地博取最後1000分。

基本計錢公式：
(油地分數 + 勝利額外1000分 ) x 1.5 = 錢

暫時刷錢最有效率方法摸摸當中
以下為我刷錢最高紀錄3550分建議

1.企空礦地方
2.雙方無高低差
3.雙方距離為射距多丁丁
4.唔好移動 左右Fing住油
5.Fing角度自己感覺一下，可以留意右上角數字加得快唔快，慢慢調節角度速度。
6.潛0.1秒即起身油幾滴，1至2秒潛1下0.1秒，盡量做到無油時剛剛回滿大技。
7.以大技為回油方式，但唔用技繼續主武器油。

注意事項：
1.未齊人/未劫房前，請認真正常玩。
2.需要趕人時，慢慢油密d自己屋企，見到人就走，你懂的。
3.有街外人搗亂時，街外人隊請油少d路，方面巴打們警覺街外人位置圍射排外。
4.入場機中萬中無一，請盡量穿著三星裝備，無時間比你出去洗裝。
5.場地一轉就完，為巴打們著想請盡量打到尾。

互射方式+無油時處理方法 要點：Keep shooting

錯誤示範(請睇對方) 停手一秒鐘 你同對手銀包就各少左50蚊

遲下後補建議企位，仲摸索當中。

另類玩法: 私人房歡樂場

by鑫毳巴打

捉迷藏

遊戲模式：地盤戰 (Turf War)

玩法介紹:
以1v4進行，全員限定用毛筆或相同射程武器，
避免射程差距令部份位置捉唔到唔公平。
禁止使用任何SP或副武器，除左花灑。
4位逃走參賽者(下稱人)可以利用頭1分鐘不斷油地誤導然後搵位潛。
頭1分鐘內 捉人一方(下稱鬼)只可以背向重生點
自律唔望地圖唔望向賽區
當倒數時間到2:00就可以開始捉
人可以逃走可以不斷油，
比人殺左就企重生點唔準離開
若果錯手殺鬼請自行SuperJump重生點當或自殺
全滅就輸。
相反倒數完就鬼輸。

好處：熟悉地圖細小地方，Shortcut或埋伏地點之類。
壞處：無錢收。

全員逃走中

遊戲模式：地盤戰 (Turf War)

玩法介紹:
以4v4進行，武器使用不限定，
一隊Hunter，一隊逃走。。
禁止使用任何SP。
4位逃走參賽可以利用頭30秒不斷擴大自己可移動位置。
Hunter重生點待機，2:30開波。

跟捉迷藏一樣。
人可以逃走可以不斷油，
比人殺左就企重生點唔準離開
全滅就輸。
相反倒數完就Hunter輸。
一樣錯手殺Hunter請自行死番重生點。

而Hunter就只可以射擊時移動，只可以用主武器。
回墨就原地回。

好處：提高生存率，熟讀地圖角落。
壞處：無錢收。

實戰技巧

by 鑫毳巴打

多圖小心爆數據

Salmon Run教學/相關資訊/武器心得
by 矢作萌花巴打

裝備選擇心得及其入手方法與海螺相關
by 鑫毳巴打

英雄模式（單人遊玩）指南
by 矢作萌花巴打

實用App：

Nintendo Switch Online [iOS]/[An]
買特別版裝備、睇對戰成績
需登入任ac
iOS: (下載需美/日iTunes AC)

An: (要去美/日 PlayStore)
APK link:

ikaWidget 2 [iOS]
有小工具 睇特別版裝備、詳細時間表
睇戰績需登入任ac

イカ時間2 - ステージ情報チェック[iOS]
小工具 睇時間表
跟ikawidget分別：黑底 大字 可以點落去睇三文魚武器

ギアセットシミュレーター for Splatoon2 [iOS]
裝備能力模擬器

小工具設置方法iOS9/10/11

關於app內廣告太煩問題請查看以下連登貼：

電腦版實用網站：

スプラトゥーン2攻略&フレンド募集コミュニティ
攻略+加FD

スプラトゥーン2攻略大百科
攻略

Splatoon 2 Data
破解資料

イカクロ：スプラトゥーン2（Splatoon2）のおすすめギア構成検索サイト
服裝技能安裝建議

ゲソタウン入荷お知らせbot
Switch App新衫

サーモンラン 時間お知らせ
三跑時間

Yaritaiji channel

時間表

Google

留名
有冇雙排

好撚緊張

媽 我得左喇

第一段片應該係我玩咁耐最做到野個次

仲諗住會係90尾

靠你carry

CB 隱形射手

又學到嘢

支持新po

週日打工團有冇人join

好提子 子夜場真係好

1190留名

有他媽巴喺度呀快啲嚟

勁啊

求Carry

FC SW-1364-3339-2901

Added

巴打 thx

仲有冇位？

w3-2

我同你等多陣，如果冇位就我開

入得

滿員……

被搶位

入咗，但頭先新巴未入

下場有冇位？

Sorry斷咗，我出黎，你入丫

added

死12次

又差一粒過到W3

睇左幾舖..因為你成日扣大

終於過到一場

巴打們，我要食飯
遲d join
謝Carry

我地仲有2/4/8排都好玩

謝carry

繼續?

新手上個月先買機開始玩Splatoon會唔會太遲起手被人屈

今日三跑有神武輕碌

有無位?

打兩街就去食飯

咁我都食野先

新手入坑會唔會遲

唔會

尋晚呢下差D唔識反應，點解掉完個波又有既喂?

想知個DLC個語言係唔係都係跟返你當初買sp2時個版本？ 掙扎緊買日版or美版 本來諗住日版 event個時間可以多d人 ,同埋同fd玩 ,多人模式睇唔明日文都唔緊要。 但係個DLC又咁多單人內容 睇唔明又。。

三跑-2 W1

好彩冇聲聽

除非你想睇佢地d爛gag，唔係既話建議買中版，一來fes跟地區易d match到人，二來呢到d巴打多數係日版，到fes個時可以一齊打，三來ff如果遲d有中文patch亞洲區既日區多數會有

W2

呢邊有場

都係冇野啦, 我兩點食飯

W3

喺你w2同w3之間我哋輸咗兩場了

食野，兩點半三跑

我黎

岩岩我地w1有0蛋，唔夠蛋咁輸

我冇capture card

用capture card 打有d lag

要買Low latency 果d，但好貴唔捨得

謝他媽巴carry

因為我係imac 到打
個張都三年前買

有low latency 嫁咩而家
不過其實都夠買部電視機

有無場?

呢度有得filter low latency，但真係下下過千銀 我曾經有諗過換PC順手買，但係諗左幾個月都未換PC

咁快食完?

係呀

幾low都無用, 玩fps/tps一樣係咁明顯
一定要有HDMI pass-through去另一個mon/電視
咁先唔會俾佢影響latency

用緊Live Gamer HD 2

得一個moon

有米仔

三跑-1 W1 有他媽巴

W3完

等緊

come

睇緊賭俠分左心

好撚正

三跑有冇位?

夠1200分未

賭聖先岩

得450

呢場last 啦咁

呢場俾你 w2

準備

架車hi下都死

4排-2 輕鬆打洗碎

-1

我last，謝carry

fuck

攰，休息陣先

c rank打返c rank, 又唔使太驚俾人屈

今日二支長槍好食油，用完炸彈就得二滴出

四點四排

lm

有銀牌選手carry

1190john唔john得

你唔係千二咩

四排-1

滿ed

-1-1

多謝 carry
唔玩喇...

去到 130，差唔多啦

display 卡要求係咪都要有返咁上下 我果張好舊 (所以先諗住換機)

可以set到唔用display卡做encoding
不過就算用都唔係太高要求...

130分難度？ 你唔似喎

4排-1

係囉，我咁嘅料應該跌到再低啲先正常

你唔玩姐

我keep到40都偷笑

四排-2

雙排住先

咁你幾多?

呢兩日下載埋先

有冇人想試下玩 好似幾正

Join

今朝打工既驚險一刻

毒霧捉畫筆

8點?

有冇人可以一齊玩

生存報告 我未死

尋晚3點幾見你on

金毛

我就係買完DLC訓

魚跑最高去到幾多％？

435%

三跑-1
有寂寞巴打carry

等緊齊人玩捉E因

無雙飛花

坐大炮位緊係打得多D

有冇位

玩緊捉E因

想問下點解琴日我打咗好耐splatfest
而家入game 冇俾reward 我既

係咪中bug

入黎玩

未完

未完咩？我係美版

24小時嫁嗎....唔係咩

今次好似係等埋歐版

我入game 已經冇咗個splatfest 可以打返rank

應該計緊分?

入黎玩捉E因

捉E因

被捉隊一球5分
捉人隊碌死人1分

被捉隊 25 vs 碌死人 14

咩捉e 因
你地有開房？唸住去打三文魚咋

被捉隊 25 vs 碌死人 10

十點四排召集處

有呀

被捉隊 35 vs 碌死人 15
轉3分個波

四排-3

被捉隊 15 vs 碌死人 9

入黎啦

Full

被捉隊 3 vs 碌死人11

有無巴C玩捉E因

被捉隊 3 vs 碌死人9

被捉隊 9 vs 碌死人13

被捉隊 30 vs 碌死人4

捉伊因：

分兩隊，多人隊做捉，少人隊比人捉

捉伊因：

分兩隊，多人隊做捉，少人隊被人捉

多人隊只可以用重碌，可以用地雷，唔可以用炸彈
少人隊只可以用筆，可以用地雷，唔可以用炸彈

兩隊都唔可以攻擊，但係可以用大技
大技：倉鼠波只可以自然爆，唔可以用一手禁爆。高壓槍可以照用
兩隊只可以行同跳，唔可潛移，包括潛上牆

被人捉隊要扔波，一個3分
捉人隊要守門同殺人，殺一個1分
地圖random

重碌只可以碌死人

嘩，割禾青先

贏在個面罩

你都有cap呀

我都想試下

咁樣未打已經淆底啦

咁啱，我都係啱啱上A+

三文魚打到profressional, 200% 個陣開始好變態
上唔到去

咁就要john下tama 巴 訓住都過

睇下會唔會相遇

訓住都過

最難過係夜晚要射d 箱落黎個關

唔會，因為我都割咗禾青
(其實有嘢做)

上咗腦

呢首幾正

三跑-2
有他媽巴carry

我黎

呢幾日都有重播個pv, 整得幾有feel

謝carry ，打完有冇一個日文名對手add你地

入得啦

有個星星公仔嘅つついブラック
係咪呢個

係呀
之後又多隻腳玩

聽朝要返工，同埋根據往績，如果追落去又會輸返轉頭

初初唔熟會覺得難
其實係固定一個玩法同埋少少控場
可以話係最易過
第時喺高分場見到有得打呢關會好開心

跳去2:53:00

有spinner打射箱真係好爽

打箱真係最冇壓力

THX巴打CARRY

真係痴線佬三跑團
謝carry
謝他媽巴carry

淨係得hydra可以full charge solo打走boss
我就覺得竹筒狙打呢關好好用, 但係用佢打其他就

唔好話200%，400%都訓住過

最大壓力係執唔切蛋

好攰

【オクト】「オクト・エキスパンション」の主人公「No.10008」、通称「8号」。
何らかのショックで記憶を失っており、何者なのか、なぜ地下にいるのか、自身にもわからない。
ただ、魂に宿ったシオカラ節のグルーヴに衝き動かされ、地下世界からの脱出を目指すタコの若者だ。

【オクト】物語の舞台は地下深くにある巨大な実験施設。
誰が、何の目的で造ったものなのか、すべてが謎に包まれている。
外界から隔てられた空間らしく、まるで時が止まっているかのようだ。

新人留名

新角色套衫幾型 ，唔知幾時會出amiibo公仔

八爪魚仔加個mohawk頭成個松田翔太咁既樣

體感/菇個d靈敏度去左幾多會比較舒服
想參考下

個個人唔同, 冇話邊個靈敏度好D, 自己調完入去試武器個度/NG試下最好
理論上靈敏度愈高對你對戰時既反應愈好, 當前題亦都要你控制到, 所以自己試最好

我淨用菇係3 但應該會再上調

+5 +5 郁最小就得

就係衰在未試到自己幾多先岩
成日搖黎搖去射唔中中間

咁就較低D先, 慢慢覺得OK handle到先再調高佢

睇完段片覺得自己好似唔係玩緊佢隻game咁
佢射下下都中 我幾下先中一下人

去試射度試/練

打多d 單機mode 練習下

打rank未

未

我係面貼面都射唔中

有冇人三跑/雙排到2點

他媽巴最後一次回 post 係幾時?

真係唔知

一二個月前見過佢回

只要佢online 你有開房，佢就好快黎救助凡人

我聖誕節先入黎一齊玩之嘛，頭一批開始玩其中就有傳說嘅佢

佢好似無AC咁

三跑最後衝分團

有架，記得好耐之前有回

就係中文他媽哥池嘛

我印像中有個user叫他媽哥池㗎喎

第一次掂到A
不過都係俾人carry多

出現了
應該唔錯

有咩特別[

Last-Ditch Effort gives an effect equal to wearing five subs of S Ability Ink Saver (Main).png Ink Saver (Main), S Ability Ink Saver (Sub).png Ink Saver (Sub), S Ability Ink Recovery Up.png Ink Recovery Up, and S Ability Quick Respawn.png Quick Respawn.

諗住加埋2.9 ink saver（sub)
最後30秒
玩 quick bomb走佬無雙

四排anyone?

而家開

-2

係咁比人拍死

sor鳩，唔應該用重啪

Sorry 斷線

有冇巴打玩Splatoon2？
玩咩都得

唔緊要啦 輕鬆打

FC-SW-1364 3339 2901
求Carry

係唔係打四排？

波波十點有場

輕鬆場？

各位大佬，Carry下我呀

真係打1190嫁

謝carry啦，早抖

歡迎加入1190行列

謝Carry, 訓啦

嘩今日好唔掂，d隊友個個戰神上身唔上塔，未有人喺塔就去人重生點送頭

agger
懷疑今晚街場啲人全部都生痔瘡唔坐得塔

岩岩有隊友睇住我trade ，個塔喺前面，都唔上。同一場三個永遠企喺塔後，屌唔好刷數據啦...

我次次都上塔刷死數

0殺狙

然後俾人cap圖話你廢

唔使cap啦, 我自己開live得啦

話說岩岩見到有個叫yuki既狙用隱潛0殺 做咩姐你

決定S+左既grade唔玩住 玩親都跌

今日見到好多短距blaster 當自己長距用

有啲人好鐘意係咪都兜後，
尋晚打魚，有條友一開始就衝去油定終點先，
呢邊魚個防護罩都未爆，仲要死咗兩個，
我望住佢由對面superjump返嚟

一開波衝過去同係部分場送隊友一程冇分別

近50 場 終於由前晚14勝36負 變返32勝18負 之前輸到想棄game

source:

因為好多人以為自己好醒

呢場真係贏都嬲到仆街，個桶企定點抽水掉炸彈用大技，油得果1/4都冇。

幾次死左見佢仲喺度on99，所以圍撚住佢come on + squidbag都仲係唔明呢招唔work

唔係最尾我同另一個隊友突然無雙殺晒d人根本反cup唔到，痴撚線

其實識super jump返黎都算係咁，我果D就係去完睇住佢死

岩岩升到10lv去玩玩rank
但完全唔知點玩 有d金幣定蜆既物體 執左又唔知點用

研究左陣終於知做緊咩喇
但係好難玩

S+左就可以玩四排

其實係番蜆黎

S+ 遙不可及

Agger

agger

懷疑rank X 係S+10 開始計
X= 羅馬數字10

S+50 DOM春
哂左時間
可能變做X+99

X*9+9

三跑-3

成日都覺得佢個造型似迷你兵，又講埋D外星文

懷咩疑, direct已經講咗

明明佔中拎S+

咸濕呀伯平胸都𥄫

加油，俾人伏伏下就慣

利申: 未慣

Joy-Con 原來都有update

啲人好勁

有冇人一齊三跑到2點

呀伯識食, 望蛇腰

聽日帶機返工打先

Come

一早要啦

玩得

勁快一場

雙排都未join過 廢事伏親大家

2/4排又唔怕喎

今次三跑有狙, 但同一隻葉瘤可以噴成10次都未死

謝首領carry

thx carry

今朝打飯盒得二粒蛋，冇人開大技都係咁

2粒

今次三跑係三人場黎?

十秒團滅

仲要w1，我渣住支波波槍無奈掙扎

因為就算1190，兩個鐘後又一條好漢

條片剩係呢個shot都J番幾個月先
最尾會唔會同三號共鬥

頭先我拎住支銀噴望住葉瘤何嘗唔係無奈

呢到4排係唔係會用discord?

有時用有時唔用

但開voice好玩D

小毒毒怕羞怕講野

冇氣勢點玩

頂

長期豬隊友

四人，有枝武器係random

me too

氣勢

有冇人肯同我2/4排
猁:長期B+/A-

下次再等你carry

留fc實有

走曬過面吹水

我都係啵 留FC跟進

唔好嬲豬

我係個淨係識拖累隊友嘅廢物

叫我?

三跑時間

有冇位？
想伏下人

-1 ，我加左你好友

滿員
打下Rank等你地

拎狙就變左豬隊友

突然咁難打既

有冇巴打carry廢渣三跑

+1

我地暫時full左

咁我打街場

我想打

巴打係唔係一齊打？

add me

我夠1200分去廁所先，謝carry

開了

三跑-1

入左，
各位大佬carry下我呀

96粒fail

有冇三跑廢渣團
求被carry

廢jer表示都想玩下

你開囉

我開咗

有他媽哥池carry

要點入

留fc，等波波巴加你

你add啦，之後你入佢就入得

SW 8326 4483 1223

仲有冇三跑

好鬼死難打 比我用狙死硬

我last了

可唔可以add埋上面巴打先入呀

ok呀

現在可以入

好波，謝carry

你是s巴打？

有無4排 三跑？

窄路唔好整停㗎車

同你地打果d難打勁多
成日比條蛇包到實一實

加左你

打打下就慣 見到蛇追自己，就走同隊友相反方向就得

你係日文名500hr個個?

激死，bomb rush反而冇中過鯊魚

其實三跑d衫係點用 除左拆碎片冇用架啦?

日本名係我

用嚟著

500hrs既高手

本身有一件 之後又拎 佢又自動變左4000蚊(好似係)

同一款只可以有一件
所以佢會問你拆邊件

係咪有未夠分 唔升rank

差兩粒

差2粒

原來係咁

差兩粒100

我連續四舖用狙

拎狙先黎出塔

league anyone

已add

真黑仔, 2次都係最遠最難拎個個位

有冇排

諗緊開唔開機打陣三跑好

8排-1

有舖兩個狙又有你份

last

有冇2/4

sor頭先救你唔到

THX CARRY
掛住刷神獸閃睇唔到

你點樣一路刷閃一路打

不屑刷救人數的波波

死左個時/過關咪禁下

三跑神器

今日d街客不得了喎...

十隻手

連續拎中狙其實都幾灰

好波, 2把狙先黎狂暴

痴撚線

斷左

有無人試過一個人玩三跑

我雷到未贏過

冇嬴過咩

終於!!!

咁應該執3、4粒珠可以過關

我試過，三粒

斷左 謝carry 抖陣先

4粒

server係咪出事

我都last了，冇電，謝carry

潮漲比個splatterscope我把撚，嬲

連對戰都search唔到 唔想我玩咪講咯
我要搶金蛋蛋啊

今日已經遇過2次狂最雙狙

THX波波他媽carry

謝首領同神器carry
今日用咗好多唔同嘅狙

屌你老母垃圾場

隨機武器抽到狙既機會好高

叫你跟住我行就行第二邊送頭...做乜姐你....

我抽過哂所有狙

用zap係咁殺到人又幫油地但抽到D隊友唔油地既，一死左就被反cup

用forge pro易佔中但D隊友就瘋狂死

係咪即係叫我唔好玩

我跌左rank喇

我總算過咗安全線

籃球場area真係唔識打

我就只差一點點過安全線

好多條路入

街場撞到他媽巴

我係咁中冰壺死

岩岩有場我地佔左中之後我camp左喺左邊條柱殺左三個 岩岩好夠手長佢地出唔到黎

係呀，我打打下都發覺左邊柱好有用

打足兩個鐘射籃，爆咗兩次計 (過安全線)
谷鬼氣

mimore lin

你地要檢討下

一個都九粒

我係豬隊友

首領細蛋數等於我同他媽加埋

叫到好似火箭兵團咁

你仲唔係武蔵

版主有冇帶機返工呀
Nana絲原來係武藏

nana原來係絲打

你未聽過我把聲嫁咩

一諗起佢緊張嘅叫聲

男聲絲打

頂，今個月有 300 粒 gold coins 要用咗佢，點算

想問下多排係咪有方法可以排埋一隊
成日都同個Fd分開隊 攪到唔想玩

turf war冇

一隊玩要league match

bridge constructor portal

一係就八爪魚dlc

bridge constructor no la
DLC 未諗到買唔買好，我前幾日夾硬抽時間先爆咗單機

買咗先算啦

支持

有冇人三跑

多野做到仆街

Comment 個曲奇

雙排-1

垃圾竹仔

但有短紅雙

葉瘤地獄

葉瘤夠時間俾你射2下射爆佢wo

街場啲人一下都唔射啦
成間層仔都係炸彈

竹仔唔係垃圾

屌，我瞄準一下都要幾秒仲要唔一定中，你仲要我射兩嘢?

次次我都未射佢就已經射咗

D留言愈睇愈gay

諗起都興奮

射完第一野中之後就硬係有街隊工友企我面前阻L住

借問聲咁多位巴打
岩岩買完日版 我想問係咪要用番日本ac玩先得
岩岩用港ac入左間房試野 佢話我地區唔岩

因為港account 係冇得online play既，用日account 啦

而家好L多肥魚幫葉瘤頂左野
瞄好曬，就走去你面前

唔該哂

偷雞趁勁人未食完飯

要射兩下真心on9
射完第一下可能已經冇位企

除非工友醒水幫你清雜魚，但多數佢地就算拎住短撚都會走去打葉瘤

其實我本身只係有手尾諗住清左個雷達

D人真係好鍾意無視個雷達

can

又要update software

四排開左

卡比去

咁快手
有冇食炒呀

398

係唔係只有面連
好想被carry

十點四排有冇人

得面連4P

一機定多機

一機, 好似係

網連幾P?

冇網連

咁唔洗買LU

單機game等正常價先買

用waifu2x將張screenshot放大到去4k重靚過之前
研究緊將成條片整做4k
但係個cuDNN係咁crash用唔到
而家純CPU去計一個frame都要幾分鐘

880p

4k

好專業

歡樂4/8排真係好好玩

屌

玩 waifu2x scale 片傻的嗎
仲要唔用 GPU

差少少

二點雙排-2

屎忽痕
一開cudnn就crash, 我都想用GPU㗎

btw 唔覺點好
本身啲 texture filtering 唔掂，polygon 又唔多 vertices，scale 完咪又係起晒狗牙起晒角

雙排-2

有人玩我先出現嘛

私房有人玩嗎

我ok呀

我開啦，你地入

Sorry，有巴打雙排咗

搶魚跌返落C+了
Rank C是我家

成晚罰鐘

堅定流 搞搞個wifi佢

之前已經換左

C+隊友好掂, carry我連贏8場上返B-

我按錯負評

銀牌睇唔起我地廢渣都唔駛負評架

風水唔好

我去到C+都重係殺得勁少

我任何時間都係殺勁少

Me too

四雙排-4
三跑ready

十分鐘後

斷左，咁就無左20分

斷線真心肉赤

見過最慘係贏左R3, 等返歸嗰時斷

有冇人玩三跑

help

三跑-2

有位？

應該有

仲有位呀

有無人十點玩捉而因呀

剛剛完

開機玩兩場

開定房等你

shit禁錯左
開始左
fuck

W3 Start

版主carry

我未入到呀

我斷左，開返入黎啦

等埋他媽巴

19粒

好驚又係UFO

其實唔難

立flag

好尾，早抖，聽日見
謝carry

仲有冇位

你走左即刻W1輸

好快吸引到他媽哥池巴黎

一講曹操

好撚攰呀

暫full

我last啦
仲諗住可以上300

me豬隊友

玩多場！ 差一場上300

我豬渣

今次真係last

300分定300%

300分 一直都未上過300分

三跑-1, 有他媽神器carry

我差二場就夠數

月尾想買機

除左星之雞脾，漆彈，mario同埋個廚房，仲有咩好玩

我last了，冇電，謝carry

THX CARRY

最後21粒ufo好精彩啊

zelda botw 都唔 list?

靠你同他媽巴打carry

我死嘅次數多到數唔哂
最後一粒以為過唔到

私房又無人

我特登拖到最後先入籠
見你地死哂, 2隻UFO又係成個籠隔離

首領真係首領

再次感謝你同他媽巴carry
差30先上到五百，希望下次得

又白打一晚，都係A-

有冇人油地

深夜雙排?

想輕鬆玩

輕鬆雙排

呢兩個埸麻麻地

買splatoon夠
星之卡比應該同mario一樣三日玩完
等太鼓，labo 同gay戰囉

幾時同我地歡樂四排同捉而因

有他媽巴，打到五百無問題

琴晚飛花巴都開行無雙，冇炮台用都好多場過千

3月24日 開始

仲有特別版Fest Tee

今次應該出fes鞋

一個月兩次fes

大家想揀咩
正評左面
負評右面

跟大隊算 唔撚識

airmax 95

我都係咁話

我識splatoon啲牌子多過現實世界嗰啲

最新 model vs 人氣 model 咁都可以出 fes

nike有錢 件tee都唔同

呢隻 game 都賺幾多廣告費

1:1 即係點

app有嗰兩對鞋買

一定係專登

有人話game入面鞋舖都賣緊
真係有嘅話有冇人睇吓原裝係咩技?

嘩

大家請去Page 27 #670投下想揀咩隊

今晚十點就決定

今晚打工有4k

左邊 270
易carry d

好滾動H3D 個sub/spec好夾好實用

三跑開機中

我一入左anson巴場，佢走左

十點三跑求首領同神器carry

W33 完

唔係睇寂寞巴同MSO巴單挑咩

開緊機

發緊夢

佢哋會youtube全球直播嘛

想跑但係又攰又有嘢要做

300同400差好遠

有冇巴打carry 廢渣三跑

-2 W1

靠絲竹carry

Flag

wait

仲有冇三跑場

來

有S+ carry

懷疑未add你
4044-4464-7621
ゼン

單挑緊

真係未，但齊左人

趕唔切

我玩到10點

我係豬隊友, 執得好少珠

3個一齊落水

好齊心

枝筆好難用, 又細力

有人入黎單挑

又快冇墨

沉船

我last

等十點三跑，好想打推塔

有冇場

inkoming

唔係應該好多人架咩

已add喎

抽到人速面罩

全祼待機等被carry三跑

8排單挑中

有位

想 join

你叫我嚟時已經滿咗，我以為有第二間房....

入左神器開既三跑場

-2, 有神器加持

決定係左面

有無上訴，比多十五分鐘時間投

搶人先, 三跑-2, 有神器carry

慘慘豬

其實潮漲魚rush 應該點樣打會打得冇咁辛苦？

開大技

就係開左都仲係好辛苦 可能大家timing 唔岩

拎枝筆頂一頂個門口：
1. 成堆人一齊射門口
2. 雙鑽同狙打遠既魚同金魚，淨返果枝睇下有無魚衝左埋黎

成隊著fest tee 打rank

仲有冇

有

首領，請carry

好嬲係咁斷 無左40分咁就

今次揀左定右？？

狂暴關係今次既大佬

好難打

學唔到他媽巴係頂位趺落街個時可以hold返係牆到

每鋪都好驚險

岩岩我地仲次次狂暴都水漲，玩野咩

左，藍隊

夠分了嗎

未
420斷到落350，跌到落280

死左兩個隊友要即刻開大技，因為最高處個企位一失位就大鑊，要一邊清怪一邊救隊友

死左一個隊友要睇下附近金魚數量多唔多，如果多到唔夠墨水控制場面就要開大技

btw, 炸彈同高壓水槍一定要係企台最高位用
噴射背包就咩位置用都得，呢個係唯一大技自保之餘仲可以救三個隊友死哂時救返哂所有人

波波巴

300封盤啦

好嬲呀，明明都唔難打
就黎拍斷部機

今日三跑 枝筆盡量係門口位置負責執蛋，當有隊友死時或自己成為金魚既目標時先上返最高位回防。
枝狙因為耗墨量高同走位唔方便，要留係企台最後位置負責清金魚，唔需要落去前線執蛋。

好詳細

琴晚你地唔係打夠分啦咩

琴晚你同他媽巴carry上番，不過今朝跌番

琴日諗住同佢地玩多陣，點知連斷兩場去左370
今朝斷多次350，之後未贏過直落260

其實我地勝率唔係好高
如果你係想上分既話應該搵d低分既人組會相對易d

我返返400分就心捉嫁啦

飛花巴幾多分架

你地成堆400分
我諗都要練街場我

有新槍 三滴槍，痴炸彈+甲大技

500up

公平咩

有冇人三跑，league?

三跑完，come

我叫開嗰枝屙尿槍

我最高嗰次都係480
究竟500up係咩感覺架

每次完round多數9成地方都係綠色

就是爽

有冇三跑？

你哋有得完round, 我冇

完場等埋你

三跑-3 可以入

W1

ready

come ，岩岩果場差少少

anyone -2?

獅麵

做咩呀版主

神carry

三跑 -2 求carry

應該係木巴或者街客
我三跑好屎

波波巴表示：nice唔落手

街場留番大技有奬

聽講儲夠100個大技可以換廚具

食個飯之後三跑得唔得

500個可以係rank減一裂

Ok呀-2

1000個好似直頭升其中一個rank mode做SX

我想上返400姐

博物館真好玩

我 100 喺度 say 個 hi

係咪有場

太攰，轉左四排，一陣點都再打

現在三跑-2

飛花召喚

咪住我想放水

Ok

放完
他媽吧召喚

立flag為證
410->350->260->380->320->360->280->300->280

410->350->260->380->320->360->280->300->260

410->350->260->380->320->360->280->300->240

120

頭先 W1 desync 咗執唔到蛋

我見粒蛋唔肯走

come come come

有冇人要放水/飲水

開定係等?

當巴跌左出去

出事

係街
Btw 上左600分

係時候同大家跌返落黎啦

屌你老母支4K

好波

收手，謝carry

160 咋我

今日個市唔多好

高唔高追好

追

無人同我追

街場追

係咪叫我

聽你講真係

今日街場真心伏 打炮台得我執蛋都夠膽死，三個隊友屎忽痴實個炮台唔知做乜

恭喜我，去返260

陣間一齊再跌過

260浮沈中

留fc大把人一齊同你玩

收皮先

成萬P

好好玩 有望喺S <> A彈出彈入
斷斷續續玩咗咁耐都係唔識打兩邊斜路

笑咩呀你

你竟然用呢枝

有冇三跑

高手高手高高手

呢支咁難用都玩到上s/a

晚晚成團架 上黎叫三跑/排就得

成支我連三跑都用唔掂

H3D出咗我先敢拎入A+，無印果把太廢 好可能一拎入場已經比隊友屌緊老母

兩款reel gun都係三跑神器黎 油效威力甚至射程都有，係差在撳到手軟

跟住個beat

同狙一樣，一係勁到痴撚線，一係廢撚到痴線

岩岩場街場要20/22/24粒蛋, 痴撚線

你拉高條curve

豬隊友既我搞到輸左

8543-2377-5117
Add me

下晝三跑開水渠險過剃頭...

好緊張

都唔記得依舖做乜鳩

我喺voice 度一路狗衝一路叫

好彩冇錄聲

今次打住咁多

實係咁架

我下次識做

首領，收唔收𡃁，以後跟你搵食

跟埋

過唔過到

咁你只可以做我師弟咋喎

即係有怪打我，你要幫我擋，我就幫首領擋，個隊型類似人型蜈蚣咁

緊係過唔到

咁多海螺唔用

gay味濃
btw 應該搵他媽巴

我冇乜刷裝方向 開心玩

你係三跑爸爸，他媽係媽媽嘛

炸彈油同遊速非常好用啊，可以試試1.3一套

我有155粒

遊速裝我早期已經刷左，連埋隱潛

反而呢幾日我覺得我支forge pro要drop左炸彈慳墨轉做槍慳墨

隱潛早兩日打排刷埋

我都有百五粒
但想刷嘅都刷得七七八八

Add左

Squidboard monthly tournament

封mode

其實S 都是A的頂端, 唔難打, 係少D 甩漏
不過有時遇到S+ 跌落黎的, 就難打少少

我岩岩四裂完連勝五場再連輸返兩場即刻唔玩住

右上角條能量bar滿左叫我㩒R，個人頭度都有光環，但係㩒極R都係放炸彈，出唔到大招，求救🆘

右菇

即係點，超級新手咩都唔識🙈🙈🙈

知咩嚟喇，thx so much😂

右面轉轉下果舊野，一野禁落去

陣間10-12有冇人四排

圖鑑巴係咁死喎

係自已屋企唔洗咁急爆波 清左敵人先 有人係左近唔好邊行邊射

敵人射波 你就射人

有改弱

改善

4排-3

冇人我自己玩住先

巴打，係唔係四排？

無人online咩？

有冇人2排/4排？

同圖鑑巴兩排住先囉

圖鑑召喚

3min

嚟緊

陣間12-2繼續?

岩呀

兩點有冇人league?

食完飯先，利申我好廢咋

我好似加左啦

圖鑑巴唔好成日企定定射啦 同D S Rank既人玩，咁樣=自殺

食野先

落街買野食先

有冇四排

4排已開

live

10分鐘後join

食緊飯

full左…睇下陣間有冇位

未打過 ranked

好玩嫁

一齊玩啦

4排-2

986

玩野咩

仲有十個睇你都唔敢玩落去

一個都敢

o